TB 溝返個gay佬咪可以解決生育問題

TB想做男人, 又鐘意玩假鳩
Gay佬又可以屌TB, 又可以同“男人”拍拖, 仲可以比TB用假鳩屌
最緊要係唔洗同男人爭女 又可以解決人類繁殖嘅問題

比狗屌就最啱

華生

關智斌 同蘇施黃

人類唔係愈來愈多咩

可以解決問題啦

錯

Tb究竟當自己男人定女人

外星生物, 食撚唒兩家茶禮

強調要求樓主去信立法會
促請呢樣野立法

立法限制所有TB只可以入殘廁
教育局都應該要對學生提供正確性教育
教學生, lesbian唔等於死TB

Tb係第三性別？

TB係地底泥要飲狗尿，要食狗屎
德望班女咁on9就係因為多TB, 價值觀錯撚唒

樓主想法可以轉一轉做『將印度變蝻既避難國家』 將兩種垃圾放埋一齊

On9 唔通tb射精射撚到男人大肚咩

由你把口講價值觀錯撚晒...

印度同蝻一樣係垃圾種
地球果然係人類嘅家
同人類屋企一樣，有個垃圾桶

DSE都未考？